有無人俾自己父母睇公安打人D片？

我發現佢地睇完都係無改觀

隨即拍手掌話公安做到嘢，覺得有佢地「保護」好安心

我應該點樣再去「解釋」個情況

連個個慈母被人近距離放tear gas嚇到暈一暈，佢地睇完都話佢抵死，害死D後生

我發覺佢地個信念分分鐘堅定過基督徒

我決定搵日帶佢地去太古到食下填鴨再出發去附近散下步，係時候要帶佢地接觸下真實既世界

等佢地食完填鴨再試下食流彈個個滋味

俾和理非阿姐俾人打條片佢地睇

係咪個個大媽，咪就係睇完都話佢抵死

我個姨媽姑姐長輩WhatsApp group比我用共產黨萬歲洗版到無人再敢讚差佬

你係應該比佢睇個媽媽求d公安同比人近距離爆頭果條

咁痴線？

有 老母開始被我洗腦 睇完佢都覺警察冇個好 點解要敢打後生仔 好彩老母個人好理智 明白發生咩事！

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

俾左啊

你應該同佢講：不如我地家庭成員都一齊共產，大家都萬歲好嗎？

唔比家用 完

我阿爸阿媽有錢過我好多

我分分鐘要靠返佢地先可以成家立室

睇完無改觀
因為一早已經喪屌警察

揾對比圖/片，例如示威者俾遮同帽俾記者vs記你老母。香港母親手無寸鐵話都俾狗嚇親。

佢地話打得好，睇得好開心

我老豆個D成日話記者，社工，老師係廢柴
（一向都咁既立場，唔係今日先咁講）

所以我唔敢比

身邊聽好多老野話因為示威者有問題所以先會咁

我日日send 整埋gif

唔係你諗個種 比較中產個D
幻想下李國章+李嘉欣個類
（唔係佢地個身家，係佢地個feel）